雙子座巴絲入嚟吹吓水(110) How to spell auntie?

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(108) 我係咪錯過咗佢成長階段

雙子座成日搵你 有咩都話你知先 你幫佢影嘅相 佢用黎做Pro-pic 姐係點
利申: 佢係男

佢仲要講過 聽friend講比人入後門幾爽
補充: 佢有女友

咁佢想比人入 定入我

唔想問 問左冇friend做

分明係激情邀請你去馬啦，吉佢啦

[member]

[/member]

我嗰粒唔會

見你好似同佢熟熟地，一早轉啦

想知點解依個post啲人咁憎天蠍座真心想知

對個雙子仔有興趣 佢ig仲有同ex合照
正常？

我係天蠍女呀 ok架你地即管任屌
我有時都覺自己好黑人憎

見佢仲有見個ex同佢食飯

我男朋友初初同佢ex分手 未同我一齊個陣
都有同佢ex keep住出
不過識左我之後就無lu
建議你問下呀 好過自己估估下

Ex係雙子
貪有feel有新鮮感就處心積慮溝我
嘈交頂唔順就話冇feel分手
成個過程兩個月

我好L蠢信錯條仆街

我處女男鐘意左個雙子女
雙子女真係好難捉摸
忽冷忽熱 有時又失蹤

雙子男係咪成日都漁翁撒網

好似中意左個朋友 大家都係gay 同大家都拍緊拖 本身純朋友 相處耐左有feel btw我雙子

雙子係咪會無理取鬧？

lm

有位你上都唔上，緊係話，係呀，對你緊係要好先得架啦，一係就話，淨係對你先咁好炸

有無啲咩可以改下運氣新年到依加一直都幾衰運，第一份工撞正武肺俾人炒左，被人呃錢，新工又唔啱做
利申 97牛仔

太陽係雙子座
但係平時俾人感覺好沉默 孤僻 老實
拍拖好主動報備 唔鐘意講甜言蜜語 但係都係幾誠實

有無專家可以解析下呢個人上升星座同月亮星座係乜